\subsection{Opis}
	Zasilanie: Układ NOT zasilany jest napięciem 5V, dlatego też na jego wejściu zbijane jest napięcie diodą Zenera. Reszta układu zasilana jest stałym napięciem 12V.\\
	W celu zabezpieczania układu przed przypadkowy odwróceniem polaryzacji napięcia wejścia zastosowaliśmy niżej przedstawione zabezpieczenie wykorzystujące kolejną diodę Zenera.

\subsection{Schematy układu}
	\begin{figure}[H]
    \centering
    {\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.3]{../schematy/zasilanie.jpg}}
    \label{lamana}
	\end{figure}

\subsection{Dane techniczne}
	\begin{itemize}
		\item \(V_{cc}=\SI{12}{\volt}\)
		\item \(R_1=\SI{180}{\Omega}\)
  	\item \(R_2=\SI{360}{\Omega}\)
  	\item \(C_1=\SI{100}{\mu\farad}\)
	\end{itemize}